新移民撐光復集氣區

我地辛辛苦苦落黎香港，係為左喺一個更公平嘅社會展開新生活。依家呢個社會正被人惡意破壞，我地利益被班外省人大肆搶奪，但又冇錢移民，唔鬥過你死我活仲可以點？ 我地都係香港人，要保護我地嘅利益 14:30 東涌站A出口見

光復調查，還我安寧

push

Push

光復香港，還我安寧

Sorry ！我係香港人，你唔係！

大家都係香港人，呢個時候要團結